中大告急 校友幫吓手

如果香港個間冇咗 中大主導權就會去咗深圳分校
點對得着中大先賢
其實中大好慘 作為校友今年捐啲錢當做善事算啦大家

其實除左去海外分家開新校, 其實無得搞

中大當日點樣建立, 而家d後人又要做多次

先賢都係走難追求自由.
捐你老母西

小罵大幫忙 幫手拉 隔離熱門post

齊齊自爆，剪中大學生證

Push

當日係啲創辧人覺得要走
而家係話事人要行番轉頭

樓主五毛嚟